緊急法根本叫「獨裁法」，佢可以隨時要你坐強制性終身監禁！

只要佢合乎公眾利益規則
咁即係林鄭想做咩都得啦
送中條例、國歌法、辱警罪等等即刻過晒

仲有

唔係一般有假釋既終身監禁，係強制性終身監禁

外國既緊急法會唔會係咁？
根本就係一條徹底既獨裁法

因為依個政府已無人性同底線。最worse，如果佢一野set晒暴動罪，非法集結罪等等去到最高刑罰強制性終身監禁，所有反抗既香港人全部終生封印。如此荒謬邪惡既法例，邊個可以接受到？

FACEBOOK:
IG:

fb ＆ ig link ready. Please share.

1/10

2/10

緊急法之下 777話點改法例就點改

港共獨裁法

仲可以去到咁樣

cls

根本條法佢話點就點 當初點會比ed 法例通過

乜7都可以話封就封

一定會，但好似好多人唔知條Law可以玩到咁盡

連登都無得上

dklm

【賀壽送大禮】雙十節將至 香港打靶仔送大禮

港共政府最撚叻就係打壓真香港人

帝制

全面支持緊急法，大家覽炒 快d啦

巴士底監獄

一國一制

呢一條法律 根本就唔合法 內容同基本法有抵觸

變左新疆

簡直一句，皇帝。習都唔可以喺香港有咁大權力

當初係殖民地時期俾港獨用
冇諗過97嗰時冇delete到

推

臨立會都可以將公安條例惡法還原，依條緊急條例點解唔得先

佢夠膽改到咁既時候
所有法例都冇人會理
到時唔敢想像會變成點

係呀
依條法例完全對權力無壓制

支持緊急攪炒法

四個月終於現曙光

支持人大釋法

即係迫人等休班警姐

Pish

將獨裁檯面化

終極攬炒法

本身比英女皇用，緊係無限大

學界外國戰線一路努力緊同外國政府進行遊說工作
希望大家能夠支持眾籌，目標只係300萬！一人10蚊都捐爆啦！

一齊click入去,多多益善少少無拘！

願榮光歸香港！

而家個文宣重點根本唔應該限喺蒙面法
應該煲大緊急法
此例一開後患無窮

女人做野真係特別狠